{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2620014?place[place_type]=GID&place[gid]=2620014&place[latitude]=37.1785279076&place[longitude]=126.6711654752&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 스텔라펜션"
    },
    "text": "釜山に位置する一軒家ペンションで団体入室が可能です。 ペンション施設としてはフットサル場、バスケットボール場、体育施設場(卓球台、ビリヤード台)、セミナー室があり、客室内ではカラオケをご利用いただけます。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 それぞれの客室はマレ、ソレ、ステラ、ルーチェと名付けられ、メゾネットタイプの一軒家で構成されています。 マレとソレは75坪で、基準人数は12人で最大人数は15人です。 ステラは100坪で、基準人数は16人で、最大人数は20人です。 ルーチェは120坪で、基準人数は20人で、最大人数は30人です。 入室時間は14:00で、退室は11:00です。 追加で超過する人数は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が請求されます。 ペットと一緒に入室可能な場所を除き、ペットは入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は予約重複が生じないよう最大限に気を配っています。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは団体入室が可能ですか？",
            "answer": "はい、このペンションでは団体入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの施設にはフットサル場、バスケットボール場、体育施設場、セミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室内ではカラオケを利用することができます。ただし、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類はマレ、ソレ、ステラ、ルーチェの4種類あります。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "マレとソレは基準人数12人で最大人数15人、ステラは基準人数16人で最大人数20人、ルーチェは基準人数20人で最大人数30人です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は可能ですか？",
            "answer": "追加の人数は可能ですが、追加料金が発生します。必要な場合はペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんが、一部の場所を除き、一緒に入室可能な場所もあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の予約はできますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設の予約は現地の状況によって変動する場合がありますが、予約管理は予約重複が生じないように注意しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 487
    }
}